%表題   ルーチンリスト
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/12/06 辻野智紀 (html -> pdf)}                 &     \\
%        }
%
\section{ルーチンリスト} \label{graph.arrow.list}

\subsection{描画} \label{graph.arrow.list.1}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclDrawArrow}                   & ユーザー座標系で矢印付き線分を描く. \\
  {\tt (SGLAU,SGLAZU)}                 &     \\
  {\tt DclDrawArrowNormalized}         & 正規座標系で矢印付き線分を描く. \\
  {\tt (SGLAV,SGLAZV)}                 &     \\
  {\tt DclDrawArrowProjected}          & 透視座標系で矢印付き線分を描く. \\
  {\tt (SGLAR,SGLAZR)}                 &     \\
\end{tabular}
\end{quote}


\subsection{設定} \label{graph.arrow.list.2}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclSetArrowLineType}     & 矢印付き線分のラインタイプを設定する. \\
  {\tt (SGSLAT)}                &     \\
  {\tt DclSetArrowLineIndex}    & 矢印付き線分のラインインデクスの設定する. \\
  {\tt (SGSLAI)}                &     \\
\end{tabular}
\end{quote}


\subsection{参照} \label{graph.arrow.list.3}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclGetArrowLineType}      & 矢印付き線分のラインタイプを参照する. \\
  {\tt (SGQLAT)}                 &     \\
  {\tt DclGetArrowLineIndex}     & 矢印付き線分のラインインデクスを参照する. \\
  {\tt (SGQLAI)}                 &     \\
\end{tabular}
\end{quote}
* 括弧の中は, 対応する f77 インターフェイス名.


